各位，我係原8月3日青衣遊行嘅發起人，想同大家講幾句

利申：大學畢業好耐，無連登acc，搵咗好耐先借到

是咁的，我係青衣遊行嘅申請人張文龍，我已經通知警方撤回申請Nono，等明早警署再次營業時再補書面版本，各位青衣手足真係唔好意思

本身同朋友發起遊行嗰陣會覺得青衣是險位是常識吧，所以心裡都相信各位手足嘅認知，信得過嚟得嘅朋友都會克制，照去試。之不過尋日同前日放煙花嘅陰影實在太強，真係震攝咗我最幫我手嘅兄弟同街坊，所以我都係取消返先。大家都知，依家返學好辛苦，我唔想我夾硬搞，令大家上堂無嘢學

不過咁，黨鐵都真係仲係死都要應警方要求應警方要求，又搞到西港島尋晚「戒嚴」，亦無再為721講返事實嘅全部，呢啲嘢，大家都一定要睇實

希望各位原諒我咁決定啦我知有班人係期待嘅，但實在係更多嘅手足擔心，而我亦都真係明大家擔心嘅原因喺邊，所以柒都要撤回，唔想話搞到大家屋企都無得返→封橋佢無咁易封，但大家屋企人聽啲唔聽啲擔心到嬲到封屋企門口事大。

如果覺得我妄動咗嘅，沒有胸部我都會道歉！
如果覺得我柒嘅，大家隨便喺街恥笑下我等我知下原來有人睇我9up

光復香港 時代革命

到時啲狗封南北橋 地鐵又唔停青衣 咁義士點散水 想義士游番去荃灣走佬？

根本係送頭

青衣真係想搞既話 可以試下和理非大遊行 由山腳巡迴到山頂遊曬所有屋邨 但一定要強調唔會有自由發揮時段 唔係真係困獸鬥

你有冇自由發揮時段班狗都會主動咬人

其實本身係諗住和理非回合嚟
不過尋晚班黑警當催淚彈槍係狙擊槍咁
覺得義士們會想做得比我多好多
但難得青衣樣樣資源齊而地理上雙方有顧忌，留一留青衣做大後方角色好

催淚彈中左都好大獲

根本唔係志在放煙，而係想射死人

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

樓主咁咪正中下懷
就係想你驚

唔好驚，不過前線既，任何時間都係出盡力，唔駛擔心，no pain no gain

我當然清楚，我自己其實根本無驚過
但係一個集會始終唔係得我一個搞，要人幫手
佢哋要抖抖都唯有係咁

不過，時間可以解決問題嘅